[美國大蒜] 其實呢家係咪剩係得人証但就無物証

所以告極都告唔入？